求laptop推薦

想用animate
睇緊surface laptop/pro/macbook pro
有冇其他好推介
budget 7000左右 可以買二手機

二手2017 macbook pro 15